该传感器现在安装在一个图像稳定系统中，该系统可保证减少多达6次抖动。富士菲林的新1.02亿像素照相机的大小与典型的单反相机（Stan Horaczek）的大小相当，2021年1月30日《大众科学》（Popular Science）
但是，如果您使用索尼的视频专用应用程序，该相机还可以在您拍摄时记录其车载传感器的运动数据，并在编辑过程中使用这些信息，以应用自然减振技术。索尼的pro grade Alpha 1是全新类别相机中的第一款| Stan Horaczek | 1月26日|，2021年|科普
一旦你的变焦超过10倍，你就要依靠软件和人工智能来对抗数字伪影和相机抖动。观看三星宣布其新的Galaxy S21智能手机和Galaxy Buds Pro | Stan Horaczek | 2021年1月14日|科普
考虑一种你可以和水混合的粉末，或者可以和你的日常饮食一起使用，而不是一杯一杯的。最佳蛋白粉：瓶装营养更佳| Carsen Joenk | 2021年1月11日|科普
看看可用的蛋白质奶昔，或者自己做，包括蔬菜和健康脂肪。最佳蛋白粉：瓶装营养更佳| Carsen Joenk | 2021年1月11日|科普
即使在家庭内部，女性也没有得到公平的待遇。国会难以忍受的白色|迪安·奥贝达拉| 2015年1月8日|每日野兽
他会摇一杯冰过的可乐，然后把苏打水喷到一杯冷牛奶里。历史上最疯狂的宿醉疗法|贾斯汀·琼斯| 2014年12月30日|每日野兽
抖掉多余的面粉，轻轻地放入加热过的油中。制作卡拉霍尔香酥葱绿豆砂锅菜|卡拉霍尔| 2014年12月27日|每日野兽
我们握手后，他立即开始了一段关于越狱和南美洲的独白。阿尔弗雷德·希区柯克的《褪色为黑色：伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽报
我无法呼吸。。。。当我昏倒时，他们会摇晃我，然后重新开始。折磨你的豪宅和你的税金建造| Michael Daly | 2014年12月12日| DAILY BEAST
妇女们立刻站起来，开始抖掉她们的窗帘，放松她们的肌肉。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
我不相信任何其他人会把它们移走，因此，该小组没有受到任何震动。将死|约瑟夫·谢里丹·勒法努
唯一有可能动摇这一信念的是我们新俘虏的非凡的恶作剧。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
在车站，搬运工领班呆呆地盯着布拉德肖，摇了摇头，接受了他们的询问。希尔达·莱斯韦斯|阿诺德·贝内特
阿里斯蒂德捡起它，开始跳舞，并向隐形警察挥舞拳头。阿里斯蒂德·普约尔|威廉·J·洛克的欢乐冒险